求助！藍mon後開唔到機，死咩多？

今朝我第1次開電腦，無開乜野就藍mon，藍屏後開唔到電腦（主機燈沒亮）已經試過重插電源都係唔得，咩硬件故障既可能性比較大？

壞ram多 留低個藍mon code啦

太一瞬間無睇清楚以往重開機就無問題

火牛?